大波黑lin，定平胸pink lin

大波黑lin 正評
定平胸pink 負評

大波係D CUP以上
平胸係A

人黑lin pink

定lin 黑人白

黑gal 正呀

遇到pink lin嘅機率係咪好細 ？

揀pink lin一定係青頭

何岀此言

A
粒lin識發光都無用

你話Pink B vs 黑D咁都仲有得諗下

粒Lin 識發光

黑人白撚
定白人黑撚

黑人白撚，如果熄咗燈咪淫係見到碌撚

黑喎
大波就通常大lin大暈
你諗下一除個bra就見到一大撻黑蚊蚊咁即刻唔撚開胃啦

你話深啡都仲有得諗下

Lin係粉紅色 曇係深啡點睇

平胸pink lin，最好有j

食開黑lin 正

我係pink
利申：男

非gay

有幾正先

熄左燈咩撚都見唔到啦屌

平胸黑lin

D CUP黑LIN大LIN餅有毛
AAA CUP 粉嫩LIN

點揀

凹波黑Lin

做人唔好去到咁盡

AAA 仲要咁粉 , 細路咩

中波啡lin

揀咗pink lin
好想交換粒lin畀條女

黑提又點
貼住乳貼照砌
大波就是王道

識左燈理撚得佢粒lin咩色丫

唔理大波定平胸！最緊要黑lin

如果B cup 粉Lin淺啡暈
同d cup 黑提呢

有得你揀先算啦

lin 唔係得顏色分類囉

lin呢樣嘢真係好古惑
大波定平胸 溝之前都有得估下
lin頭顏色真係幾乎無乜線索

你呢d乜撚嘢問題黎？大波點解一定就黑lin, 平胸點解一定就pink lin. 你真係要我揀丫嘛，我㨂大波

大波但粒Lin 好似麥提沙咁又點睇

我要blackpink

青頭？
邊個話大波奶餅就會大？
你估個個av女優假波咩

黑lin搽紅嫩素咪得囉，平胸冇得救

大暈大lin
定
細暈細lin?

Hello 無圖

大lin細波

無波粒lin曉飛又如何

比你覆左先 不過漏左字

大波黑lin for sure.
eg 藤浦惠